根本popo一開始就唔尊重伊斯蘭教，如果唔係點會攻擊清真寺？

洗地有用咩？好似今年紐西蘭個恐怖襲擊，如果襲擊後紐西蘭人只係出黎幫你清血水會唔會有人會原諒個犯案者或者個乜都無做到既國家？
最少人地都開始槍械回購，捉左個發動襲擊既人，總理強烈譴責犯事者同一連接follow up 啦，你宜家扮哂下抹兩下當無事？根本打從一開始就唔尊重伊斯蘭文化同宗教，漠視少數民族權利同自由
如果警方係尊重同支持少數民族既話就唔會要林奠開到聲話要請多啲少數族裔人士做警察啦，因為根本警方一直都唔會想請少數族裔人士，對請人既標準係對華人同對少數族裔唔同，對少數族裔存在極大偏見

班狗根本wfc宗教信仰

有道理

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

推
咁大座寺放係到
想扮睇唔到

架車明明鳩行緊
偏偏係都要係門口射兩吓
無心真係搵撚信

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter:

推下

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

再加多句，而且警方完全無了解更或者嘗試了解伊斯蘭教既規條，女性大模私樣咁走入清真寺，再一次證明佢地根本唔尊重伊斯蘭教，唔尊重少數族裔既宗教文化，可恥之極

推

推多下

Pish

我哋用實際行動畀全宇宙知，popo定我哋先係忠嗰個

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

（推爆）黑警著撚左人對西瓜

又一證據證明漠視少數族裔權利

香港警察欺凌壓迫少數族裔

報復行為黎